iphone7plus mon冇反應

有冇巴打，同我一樣係咁

邊有你咁有錢，用緊6 炸

用緊se咋

哇

好彩我冇事姐

唉買左唔夠一個月就咁

去搵天才搞搞佢啦

而加部機又得返

o靚仔想點？

個mon一時時聽日拿返去Apple store